唔該唔好再放低一句fact checked就當fact check左啦屌你

警告：分享消息後面寫一句fact checked唔等於就真係fact checked！唔該提供facts，唔係一句fact checked